有生之年係味冇可能見到BIGBANG合體

一代天團
就咁冇聲冇色收左皮
連最後既問候都冇
比著我 一定同勝利條仆街仔反面

2012開始全盛 真係冇人唔識佢地

BIGBANG之後冇再聽過Kpop

由頭到尾都唔識佢地

走啦邊位呀韓撚

要睇多啲新聞

其實勝利傻閪喺唔喺度都冇咩所謂

BigBang都唔識就唔好衝出黎柒啦

弱智就唔好沖出黎柒
韓國犯罪天團都唔識?
撞死人 毒犯 強姦犯 乜都齊

強姦係邊個

人型火車個隻合體??

有生之年可唔可以見到super Junior, 少時， EXO全員合體

4個夠做啦

冇聲冇色收左皮？
上年最猛料喎

可以係監獄度再合體

其實呢隊野ＧＤ同陽仔ＣＡＲＲＹ其他３個廢物
跟住個３個廢物又係咁整啲負面野出黎
有點攪笑

白痴？

我唔同啲甩Ｐ仔講野

當兵前都講到明最後架啦

咁岩撞正武肺姐 會合體架

last dance

好想佢地快d comeback同出新歌
第一天團當之無愧

有相同感覺
好似話本身gd淨係諗住同大腸 2人組合出道
後尾搞搞下先砌夠5個人

top都ok嘅
大聲都叫做有D特色, 勝利真係唔知做乜9

Top得個樣
大聲有愈唱愈好
勝利由頭到尾都唔知做乜9
又唔好笑又衝出嚟7
清泉太陽

喺愚台咁串
串爆炸咪算